香港黑警平安夜搞串party，上Twitter推上國際

以下幾條tweets,一定要like + retweet

如有其他熱門tweets，請補上.